救x

Dickson

補拍

鬼叫爆左post咩
屌你個彩蛋仲正過呢兩個鐘

用dickson嚟引連登仔支持拍續集

正

真有得成！！！

屌 大隻佬同米蘭果part咩事？

好嘢 爛過兄弟

撚仔

好成功 我贊成

好勁呀你地！

正式宣佈 救妻同學會係tvb 歷年劇最垃圾之一

wtf I watch

又蘋果

救x
個post 個名

廣告雜誌黎姐,呃我唔到既

明就得

呢套野真係挑戰觀眾底線

！！

最憎依加懸念位 屌你老母 明明d線唔識收就話留比觀眾自己諗

繼續吹神劇

巴打睇多wo

最後milan個到係咪唔記得del走

淨係睇大結局已經勁垃圾 想開續集？

你個反good仔

唔明

妻≈ 十女

樓主已經懶得打晒

會唔會係因為佢一個而拍續集呀

當初張保仔ending嗰幕夠有黃浩然出返嚟啦

似唔識打多

做mandy呀

剪片剪漏左

因為趕住講個彩蛋

唉其實套劇概念真係好
最尾又暴走到控制唔到

余德丞真心正

其實係導演/編劇太大貪
想整埋啲計中計中計中計中計
又想套劇有創意
結果臨尾收唔到科

Btw,nice try

結局係咪:

刀削面阿moon生B 移民/旅行
賤佬 Jason 獨食筆錢
伍富橋見board
小志強冇死
米蘭撞返大隻佬
其他人冇交代

日本阿哥交錢俾Dickson

我覺得係剪接問題
佢第一集已經搞到啲人一頭霧水 已經冇心機睇落去

反good仔

好驚

明顯地套劇想講好多嘢
但係又趕唔切講晒
最後咪爛晒

其實唔使驚，應該都冇乜可能有續集

如果真係想睇佢嘅話，遲啲好似有套危城有佢

概念係幾好
個尾其實都算收左，只係收得唔靚
btw綁匪線，假鈔線，網上賭場線
三條唔關事嘅線連接得翻去八個人到
再帶翻各人自已嘅經歷
其實個idea幾有趣

黃智雯平時上網睇咸網